（誠實作答）咁多位時事台手足過去呢3個月仲有冇搭黨鐵？

有：正評
冇：負評

唔係時事台嘅人
但係希望大家莫以小事而不為
盡力做到就做

日日撘, 吾洗反工咩😂